Witam na repozytorium projektu Wybieram Otwarcie
================
Celem projektu jest zrobienie oprogramowania które zastąpi narzędzie użyte w wyborach 2014.
Obecnie repozytorium jest puste i czeka na wolontariuszy którzy by chcieli kontrybuować :)
Więcej info na stronie:[Wybieram otwarcie](https://www.facebook.com/otwartewybory)
